世界首富Elon Musk都呼籲取代whatsapp ！！

平時WeMe, Parler, Gab個d就話好難取代倒Facebook
難得今次世界首富Elon Musk都幫手呼籲！

趁熱食住個勢呀可一不可再
facebook同whatsapp互通好危險

下載傳送門：
iOS/Android

先唔好講elon musk立場係點
既然肯帶頭罷用whatsapp同facebook,
點都係好事

美版馬雲

然後佢自己又喺中國設廠做車

Elon 要賺紅絲錢

話佢奶共個d,
更加證明今次係一個機會令藍絲/中立撚都一齊轉
咪撚倒自己米

你係中國開廠幫佢培養起本土EV供應鏈，呢個先值錢，賺紅絲十部八部車錢根本不值一提

我準備del埋ws

為咗侵，想對社交媒體報仇，就連身體力行出錢出力去奶共既世界首富都支持侵如果奶共奶俄我地使唔使跟呀？

而家叫你支持elon musk咩
而係叫用signal取代whatsapp/facebook